當年六四後人人以為共黨大鑊

見到有post話feel 到黑警今次大鑊
六四後冇人反抗 共黨成功渡過一關
今日見大家如常生活 恐怕黑警都已成功

因為極權底下依然有一堆香港人妥協

不過我唔會

如果今次妥協，呢個世代無未來

長期抗爭
唔係一日半日就搞得掂啦
手足都要回氣
有啲真係要搵食

依加係大量偽勇武
無心理準備 可唔可以唔好企咁前呀
你地真係阻到人呀

依度日日都話黑警拿野啦
結果咪又咩事都冇